[Baka see you next year]車路士球迷討論區

Hawk's Group

baka 88 dont back

車區4大垃圾：閪多，FrankLampard_BB，lulutung，奥斯爾BB

我愛妳，沙沙B。

車區大on9 : 你

BAKA IG貼左張黑媽媽既加盟相，係咪表示緊不滿

老屎cm成日有3正評

因爲巴卡真心鐘意車路士
不過冇計，契爺干地都保唔到你

4now

佢控腳波都控唔掂，果陣係點踢歐聯

Ac Milan , thank you for believing in me

其實巴卡真係唔差，踢返摩納哥依d唔經中場既波應該又返生

bakayoko = MK

miss baka!

我都算係覺得佢會成材果種人，但係一年過去仲係踢到咁真係好離譜

數據黎講baka上季其實唔差

我願意以willian 離隊而換取聽日8號風球!!

我愛你 hazard

Baka ，如果佢可以勤力番d應該都做到好洗好用既防中既，但要再上技術流真係唔夠天份，又唔夠勤力、又無天份真係好難踢正選，尤其佢係踢中場

佢有無考慮過轉踢中堅

傳波傳到咁 點做中堅

得185高打碌撚咩

有咩問題?
拉膠得183添柒頭

巴卡藥高好似有189

其實都幾sad 巴卡夢想成真咁黎到車仔
耐何真係太垃圾 而家拎住個盃仔走
希望佢轉會 成功打番起 繼續係米蘭上位/番黎

米蘭上左位就繼續加油啦
唔洗番黎了

睇佢ig好多隊友都為佢打氣

人緣幾好
同人好快混熟

所以幾殘忍既決定

祝佢前程似錦 幫米蘭重回當年

估唔到歐聯最佳11人連基本功都咁差

迪加

希望baka打返起

下年一齊歐聯見

點解永遠踢得差個d都係true blue

世三今年咁chok

piazon stay ?

英格蘭18-19年度冠軍陣容

新卡卡仲響度

green個比例真係令人懷疑佢無米7

點解仲有新卡卡

Loop巴卡ig 見到佢真係好鐘意車

係米蘭進化做真普巴回家

今年我地米蘭手足同車仔手足保持友好 ok?

復操果日個post有Tag blueisthecolor

進化到就會俾人買左

忠臣 巴卡，安
反骨狗 卡吐

米蘭俾唔起

求全套

冇Tammy

原來巴卡true blue

目測Kante 米9，高過丹麥基佬。

只要球員示忠，我就會全程投入愛佢！
吾皇我地會等你返黎！！

Hazard morata Pedro
Kovacic jorginho kante
Alonso rudiger Christensen azp
Kepa

Odoi giroud Willian
Barkey drinkwater cheek
Emerson luiz amapdu zappercosta
Caba

得迪加一個笑都唔笑

一季貨仔

差唔多成隊都係巴卡個ig post 到講good luck

人氣王

我都印左件女人達 希望今季打起

冇法比冇雞屌冇摩西

冇安波衫冇資格做車迷

希望巴卡可以一年內得盡得加度素真傳回歸

巴卡真係爭唔落，基本功差、傳波唔好都算，咁咪落力做好防守，好似簡迪咁滿場飛，起碼用勤力多跑動幫防黎補救先啦，攻又唔得守又唔得無野講

其實傳控依啲可以練返嚟
我信佢會進步
樂觀車迷

Simon Phillips
@SiPhillipsSport
·
5時
Chelsea are willing to pay part of Tiemoue Bakayoko’s wages to push his loan move through to AC Milan.

Bakayoko is currently on €6.5m-a-year, and Milan will only be paying for €2.5 of that (Corriere dello Sport)

A米無論點換班主都係咁撚乞兒

切係咪轉番14號?

完咗轉會過咗註冊期應該冇得轉

啲霸氣真係

真心估唔到巴卡d 基本功咁差，仲要咁後生就踢養生波，爭唔落

本身已經有養生切

一號波分分鐘都冇
=Willian stay forever

天意如此 宿命難違
大家都係繼續support willian把啦

還我80m呀

無敵鷹 有冇網統計左轉會
啲球隊收入支出
同埋in and out 名單睇

Roma official 尼桑斯張相係咪串鳩Willian

有冇ching睇緊mount仔

類似早幾年a高係羅馬自己一個企開影合照咁，隊隊都緊住玩下

Maurizio Sarri loosens rules on Chelsea squad's diet and match preparation in bid to create more relaxed atmosphere.

The players will no longer be required to stay in the same hotel before matches (Telegraph)

躝啦沙狗

Maurizio Sarri has relaxed his Chelsea predecessor Antonio Conte’s rules on diet and nutrition as well as the stipulation that players had to stay together in a hotel the night before home games, hoping to give them greater freedom as he whittles his squad down to a more manageable size.

The new Chelsea manager has abandoned the practice of the squad staying together at the Chelsea Harbour hotel on nights before they have an evening game at Stamford Bridge the following day, a measure that was introduced by Conte and was unpopular with many of the players. They are now free to stay at home and join up with their team-mates on matchday instead.

Sarri has also permitted a wider choice of food in the training ground canteen and also in hotels when they are away from home to try to create a better atmosphere than that which existed in the previous ten months. Conte was very strict on nutrition, with relatively little choice for the players, and while Sarri also feels that there are gains in that area for any coach, his priority is to get the squad in the right frame of mind.

夏狗可以日日食漢堡包了

Mount仔入波了

揾唔到link

hawks:

Matt Law: 球會政策+球員情況update

放寬訓練場、主場、作客比賽入住酒店既食物選擇 (以往Conte係食物營養方面既要求非常嚴格)

無需係主場比賽日前一日入住球會專用酒店，改為比賽日當日直接番訓練場報到 (另一項Conte訂立既政策，印象中上年12月已經有消息話球員對呢項政策非常不滿)

球員情況:

Abraham: 預計外借離隊，英冠Aston Villa及West Brom都有意租借Abraham

Musonda: 預計會外借離隊

Drinkwater: 球會一直願意聆聽所有對Drinkwater既報價，但佢份120k周薪嚇怕左唔少球會，所以8月31日前離隊機會極細

Hudson-Odoi, Ampadu, Bulka: 同往年一樣，佢地會係first team/ u21 team兩邊走

譚仔走埋 咪得兩個前鋒

借走飲水，然後俾啲人工囉

上年都係

原來干地係魔鬼教練，唔怪得大帝們想Conte Out

仲借譚仔

施丹傳緊獌

之後夏薩特用加入施丹不加入曼聯理由轉會

放寬食物選擇 係咪包埋食煙

mount入果球動作極似撚仔

獌咁無耐性 個陣跌到車落護級邊緣先炒人

愈打愈頹，又同馬仔不和
對家曼城猁就士氣高漲

最簡單係換星級教練黎抗衡

我愛忠臣，威廉

佢唔再用時間停頓既話都ok既

又入？

睇ESPN d節目講Baka ，話其實班senior players（無點名）都覺得佢廢，覺得佢未夠班同佢地踢 而主場球迷係佢每次傳失波都會鬧佢垃圾，其實諗落都幾慘

不如返摩洛哥算啦

班senior邊個入過歐聯最佳陣容?

自己拎黎 開季果時班主場球迷幾鍾意佢
簡單短傳回比中堅又做唔到, 防守又散步

我覺得連Kante 都會係心入面屌尻佢
場場幫佢執屎幾好人都會火滾

我諗佢自信心都有影響表演，班主播就話佢唔適應英超打法。我估主要原因係佢反應太慢，係英超既比賽速度，你無番咁上下反應速度、平衡、對抗性，一定打唔到中場，佢個種要幾秒思考再睇定黎傳既運算速度，一逼佢就玩完

但的確又係事實黎

今季夏天轉會窗既荷里活片

全片重點 0:17

有位佳人 在水一方
沉魚落雁 閉月羞花

吾皇is true bike

不如返黎軌做PR算啦

前馬德里體育會隊長加比坦言對舊隊友泰拔高圖爾斯轉會皇家馬德里感到痛心。

34歲的加比今夏轉會卡塔爾球會艾薩德後，依然關心馬體會的發展。他直言為泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）以3500萬鎊由車路士轉投皇馬感痛心：「看到高圖爾斯穿上皇馬球衣令我很難受。我和他一起比賽，贏過冠軍，看到他加盟死敵，這是一種奇怪的感覺，而且很痛心。」

Eden Hazard during training today, throwing a ball at the head of one of the coaches and laughing about it [13.08.18]

反了

你！果邊罰企！

On9 仔

安仔好撚型

睇得出世3留係車好開心

捉到鬼了

車仔c朗

唔怪得下半季個勢咁差
原來係因為世三餓左年幾漢堡包

世三回歸

lm

Barkley下年可以躝，還返件8號俾 new Lampard

個姿勢真係好似

沙狗敗走 林伯帶住新林伯一齊回家

等多陣
沙利 > 沙狗 > 蘇拿 > 蘇狗 > 林伯 先

八婆 屌撚穿佢個閪

林伯>撚伯>撚狗

真里奈點解可以改變得咁大

唯一解釋，係佢中意左我而改變

車區黎明-Diego_Costa

若你用我的心情過一天 定會明瞭我度日怎會如年
期望讓你看見 風雨漫天 分一點給你掛牽 假如命運沒終點~

軌上新 (newcastle)

用左2日諗出黎，笑到我嘔屎

以前對新特蘭咪用過囉
又回塘又笠水 點撐啊鼠仔

真係有用過?????????

我唔信！！！！！

原來主場唔係圖書館

Mount

圖書館都間唔中有人大聲嘈，一樣道理啫

好想奶

達子同老婆一人湊一個 又可以唔專心踢波了

我生4個，4個比曬老婆同老母湊

3個老婆？

有冇清記得摩閪打親阿狗都係西波中嘅西波
希望煙蛇咪出佢

佢老婆都有分身。

正路就無可能出，世三歸隊打番左，安同柏度爭右邊

施丹都嚟埋 英超應該幾好睇

睇雙曼猁爭冠軍 倫敦三㭍爭頭四

Next Season line-up

Hazard H.Kane O.Dembele
RLC Kante
Jorginho
Telles Rudgier Christensen Azp
Kepa

插水

who need o.dembele when we have cho

兩個精神病人生埋成竇癲狗

我轟兩大美人

Marinabb - 正評
Eva - 負評

Next season lineup

Hazard morata pulisic
Mount Jorginho kante
Telles rudiger Christensen azp
Kepa

Odoi ayi Pedro
RLC drinkwater barkey
Alonso amapdu luiz zappercosta
Capa

Marina年紀應該大d，但係靚過eva勁多，eva好老

abcdef吳若希hijklmnopqrstuvwxyz

其實有邊個明星係鐘意車仔

劉青雲應該係

JB咩波衫都著過
好撚公廁

修爾斯年代已經著緊

Hk Diego Costa

Diego_Costa = 劉青雲

世三最後個樣好on9
係咪每人講一個legend？

utube cut圖個樣都好on9

佢個樣有邊日唔on9

佢直程係成個人都on9

睇完熱狗個新球場
就興幸我地無起

戇鳩

好撚好笑

遲早都要起架啦，而家真里奈就係季季慳D，到起球場果季就未必使一刀切無轉會。
4萬個位同人地6萬個位，一季幾十場波有數你計

天生on9仔

今次撐老鼠
我哋個場真係太細

但係 Eden Hazard 果下好型

我都覺
完全係串得起嘅感覺

如果好似熱廁咁起到唔增兵撐唔撐

屌那星第一次聽以為簡迪講Victor Moses

😂😂😂

好似呢到有人入過去
見證巴卡一拎波就boo佢

插水提早沖涼

湊孫未佢

見官方facebook一出po就有人屌巴卡就知
連個班會讚willian同drinkwater既人都屌
就知佢幾不滯

當年就係呢個位睇

03 定 11

睇件衫都知啦老友 -_______-"

11 la 球迷會拓朋友買飛

03 可惜無機會入場 最記得係科素同營養師

03老豆帶我入場睇
印象中係勁多吉位

原來簡迪係Muslims

反佢了

應該係旺角場 個時鬼有人睇咩 睇Poyet 呢d

套用翻宜家水平都應該俾人叫lan左十世

好老豆

得罪講句，穆斯林無一個係無辜

簡迪fuck off

係大球場

原來今晚超級盃蝗對下體會
等睇卡吐比人扔老鼠

Not all muslims are terrorists
But all terrorists are fucking muslims

出佢唔出拿華斯 當拿華斯condom

記錯晒d時間

認真睇番係99年先係科素

老了

車區最大垃圾：Diego_Costa

我都唔記得係邊年
好似係對快譯通定好易通

係賤種隊夠唔夠膽咁講

真係好 係度見到老車迷

油王前既車迷較有性格

一定唔係勝利球迷

zaha續約了

資深車迷
蘇拿黎過香港

Who is 蘇拿

Chelsea FC
@ChelseaFC
We’re delighted to announce @millennium as our official Global Hotel Partner where fans will be able to access unique football-themed experiences and #STAYALLTOGETHER! ⚽️🏨

西女人又R到sponcer

又矮又無身位 quick lan

仲有迪馬提奧

1:2嗰球有隊長

Yeah E Yeah wooo

耶衣耶

仲有幼齒JT

隨左JT，掛曬靴未
連科素都係3個月前掛埋靴

退晒啦 大佬19年前

我等著你回來 我等著你回來
我想著你回來 我想著你回來
等你回來讓我開懷 等你回來給我關懷
你為什麼不回來 你為什麼不回來
我要等你回來 我要等你回來

btw有無人覺得上面首歌好撚恐怖

Me

enjoy

有無人驚緊夏狗去獌聯join 施丹

香川先係佢哋真命天子 no need Hadog

Manchester United? No chance~

笑到好仆街

點知最後都係去獌聯就好笑

摩狗會唔會半季就玩完

唔想摩狗比人炒

YES

唔奇，山齊士都吹足成季曼城 巴黎
最後幾日先入曼聯

施丹教獌，哥迪奧拿教鏝
叫曼超算啦

Antonio Conte admitted Chelsea had lost “the complete player” after Kevin De Bruyne scored the decisive goal against his former club to return Manchester City to the top of the Premier League.

De Bruyne’s second-half winner left Pep Guardiola acclaiming him among the world’s elite footballers and Conte facing questions about Chelsea’s decision to sell the Belgian during José Mourinho’s second spell at Stamford Bridge. Conte chose his words carefully to make sure they could not be construed as criticism of Mourinho but acknowledged it was Chelsea’s loss.

“I don’t know, honestly, what happened in the past,” the Italian manager said. “But for sure we are talking about a top player, the complete player. He’s good – technical, fast, and he works hard for his team. He is the complete player.”

Kevin De Bruyne: "If Conte was the manager of Chelsea when I was there, I would still be at the club."

迷干蛇了

Little KDB ,so cute

呢個fake架

沙蛇屌打呢兩件垃圾

你條女對波就fake

西女人其實好識做生意但唔sick ball

好想快d睇切

俾佢R商業贊助咪算

根本西女人就唔應該搞轉會
專心搞好盤數咪算
請番個體育總監番黎搞轉會
每次轉會撥個筆值出黎比總監同教練自己發揮就fit 哂

西女人直接去做雞好撚過啦

干地反巴西幫反高層呢樣野的確係德政黎

最後巴西幫stay高層stay
反而球會冇咗前四
邊到德政😂

btw 我地仲未有消息搵人番黎頂黑人個位
係咪唔請架啦

錯晒個前因後果
反雷斯 -> 反高層 -> 352放棄足球 -> 安反佢 -> 全隊反佢
干狗從來無針對巴閪幫，係自己玩衰左隊波

巴西幫係安，雷斯，堅離地呢班廢物，
唔出佢地就煽動作反，搞搞震影響隊波士氣，
反高層既轉會操作唔洗多講，
就算你幫西女人日日奶西都無可能幫你買人，
干地雖然輸左，但係佢都係一名烈士

5 - Chelsea have won five of their last six home league games against Arsenal, with the exception being a 0-0 draw last season. Fortress.

球會收入減少
名帥球星因爲打歐霸而唔黎
正選球員想打歐聯走

一直覺得施丹>>>雲加>沙利

有沙利我已經好滿意

而球員方面就算有歐聯都唔見得會買到比jorginho,kovacic更好既球員

卡吐方面我覺得就算有無歐聯都唔會續約，最多係留多季咁解

總結黎講無歐聯係慘，但干地整體上功大於過，依家我都唔會再屌佢

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

The European 🏆 tonight: Real Madrid vs Atlético. With Keylor Navas in goal.

Hawks:

Luiz澄清佢同Conte之間並無任何問題，上季初因受傷患困擾，無辨法踢得番16/17球季既水準，當時或多或少令Conte有d唔滿意，後來Luiz決定專心養傷，所以下半季失左蹤

上季不斷有人問我Luiz係咪真傷，我已經澄清過無限次係真😂終於等到Luiz本人親自解話

依家人都走左講乜都得啦
我就唔撚信干地唔走佢地會留低喇

冇咗3後佢應該以後都打唔返1617個水準

干地黎到最大得益人真係雷斯
1617真係佢人生巔峰

唔玩波有人提埸佢真係踢得好

雷斯真係好仆街，你打到羅馬之前一直都重用你 嗰場差撚到咁，最尾差啲出唔到局 雪你一排就作反咁撚賤格 三十歲人仲咁撚naive小朋友咁，洗唔洗買粒糖氹呀 成個巴西幫十足十童黨

無曬大佬屌佢 場場做派路

專心搞餐廳創業，所以下半季失左蹤

咁既話即係安

kdb傷左

有無人知杜蘭特如果生左個仔，會叫咩名?

答案係.....

叫kdb啊

kd既b

好好笑

This year Morata will shine

垃圾摩西

摩西宣布退出國家隊

咁後生都退

轉國籍返去英國

知道自己係沙蛇手下危危乎

希望申請埋離隊

moses true bike

moses i love you!!!

Moses Out

as well as to allow the next generation of Super Eagle stars the opportunity to step up and to flourish
佢以為自己美斯

3個月 利狗天時地利

piazon 係咪無人吼

8-Dec先對鏝

非洲波踢唔踢都罷啦，做得好！

Moses退出埋車路士 ok?

Moses踢翼就一定冇佢份
轉行打閘，同沙包爭個後備位玩下都仲有機

直接洗廁所啦條撚樣

攞唔到會柒到落地核

講真，痢狗係勁。但唔覺得可以勁到拎到90分

聯賽唔同杯賽，基本上我覺得鏝城好難贏唔到

相信好難超越跣腳

拿著簡迪 沙特 Willian 和華碩
仲有Jorginho 點排好???

唔用巴閪野就冇問題

Jorginho都係巴閪野黎

轉佐國籍另計

中國人去左美國仲係咪中國人?

唔係

Chelsea step up search for new technical director to succeed Michael Emenalo | @Matt_Law_DT

Despite insisting he takes no interest in transfers, it is understood Sarri would like to work closely with whoever Chelsea appoint and may favour a candidate who speaks Italian if he gets any say over the matter.

But it remains to be seen whether or not Chelsea hire a like-for-like replacement for Emenalo or change the job specification, as Granovskaia will continue to take the lead over player transfer and contract negotiations.

Some of the options for Chelsea to consider are Football Association technical director Dan Ashworth, who is understood to be interested in a return to club football, former players Juliano Belletti and Michael Ballack, and Monchi – the director of football at Roma.

Chelsea have also been approached by a number of people interested in the post and have held informal talks with those interested.

More serious talks are now likely to take place over the coming weeks, as it becomes clearer exactly how Chelsea intend to replace Emenalo and what responsibilities his successor will be given.

Reports that Manchester United want to appoint a director of football could also focus Chelsea’s hunt, as the two clubs may be interested in similar targets.

Ashworth and Monchi have both been mentioned as potential targets for United, along with Edwin van der Sar and former Tottenham Hotspur director of football Paul Mitchell, who is currently working for RB Leipzig.

I miss him

請到Monci唔反西女人一個月
佢睇人準到

拿華斯正選

Willian躝

沙皮

DC

癡線。。。

盧柏迪古個樣

施蒙尼去左邊
仲停緊賽

DC勁到

抵撚死啦蝗狗

下體暫代施蒙尼果個係who?
好狂野

1分鐘唔夠

costa

Costa

要施蒙尼㩒返住佢

竟然有人癲過施蒙尼

Best stricker in Chelsea history

成排助教走哂出嚟先圍到佢

幾似對閪布朗果球

有無人覺得我同dc都好似?

一樣都係一個野獸 Beast

Kroos 真係做唔到核心，太多失誤

一無modric佢就碌柒

矮撚龍門真係慘

隻lamer似麻麻

鍠狗d燒味
走左阿朗都係咁勁

Bale明爆你 賓周又走得幾靚下

最慘右閘位係鐵人azp

翼位又冇份，閘位又甚少有機會出

沙利有冇位俾bale踢

阿辛斯奧

笑撚死
上支那網睇波
條友話托利斯唔夠班踢中超先去日職

賓c馬幾勁

唔帶腦上場個類

摩納哥係新黑店 ？

DC臨尾個下first touch

一去廣告見到夏薩特個on9表情真係見一次笑一次

二五狗

卡狗

哥狗

弱智馬些路

Dc

馬些路

Kross

鍠狗今日玩波係咁出事
頂撚死啦卡狗

佢都玩埋一份

皇馬

散哂

哥斯達勁到 全部入波都關佢事

仲有十五分鐘撚狗

courtois 唔知諗緊咩呢

卡吐又可以專心陪屋企人

有哥斯達全場幫沙利點火都得

kovacic見到呢隊皇馬會點

25卡吐

三球都係後防自爆 卡吐我真係恭喜你

沙皮狗堅勁踢到而家都爆到

醒目仔 出定post道別

柏堤做乜9

直接留係我轟算

卡狗面口咁青

班鍠狗成場就係輸孤寒
下下都唔清

哥狗勁撚到

Costa帶唔到帽

沙皮懲罰死皇狗！！！！！

域度奴都撚到鍠條後防

皇巴大戰會點

今場好似4 5年前場歐聯決賽翻版
不過今次到賤種加時兵敗如山倒

無左c朗做精神領袖 一落後就踢到尻下尻下

除左modric射左兩三腳 無印象再有射門

抵啦賤種25狗

準備斷腳吧259！！！

沙皮true blue射撚到25古爆撚曬

恭喜高圖25勇奪歐洲超級盃亞軍

沙皮睇唔過眼隻古狗辱車
親自復仇

I MISS YOU DC

我車真係唔賣垃圾
Dc勁撚到仆街
連續兩年貼錢降grade

卡吐好波

DC係比干狗直接迫走暏

佢自己都想回家

未肯定買到lkk 就話放棄dc一定係干地最大敗因

Miss you DC

見到女人達就想嘔

就算買到lkk 都唔需要迫走DC 有兩個一線前鋒唔過份

死獌狗炒曬班球探
外判球探部比我地咪算

次次都抄我地d target

Diego Costa

望住DC
再望返轉頭見到女人達

心情沈重

hawks:

Matt Law: 車路士未來幾個星期會focus挑選新足球總監

Emenalo雖然離隊已經10個月，但球會係過往兩個轉會窗球會focus係球員買賣同挑選教練，所以將任命足球總監一事放埋一邊

目標人選如下: Dan Ashworth(英格蘭足總技術總監), Juliano Belletti, Michael Ballack, Monchi (羅馬足球總監)

除左呢4位之外，亦有人主動apply呢個職位，球會未來幾個星期會同各候選人展開進一步既面試

以往Emenalo既職責:

監視球會球探網絡
監視球會青訓訓練計劃
作為教練同管理層之間溝通既橋樑
❌無權參與轉會談判

即管睇下新總監有冇轉會話事權，定係繼續由Marina負責轉會操作🙂

Ballack

第一位係咪前車Belletti嚟㗎
羅馬近幾年run得咁好依個choice都唔錯

最好應該係羅馬果個
睇佢之前羅馬買d人都平靚正
波叔同比列堤都係前車
但波叔比較有江湖地位同佢之前嘅言論係叫車仔多用青訓
如果請波叔的話佢應該可以撐班青訓上一隊
英格蘭果個唔識但覺得英格蘭人唔識發掘技術流球員所以不了

西女人：最多 Net spend 30m，自己死掂佢

Marina Out

獌聯 = 東星耀揚

lan la diu

覺唔覺疾步射12碼果d都係懦夫？

佐仔

抵啦鍠狗

左膠係跳

Monchi 好似曼聯都想請

唔好見沙皮勁就話干地趕走佢
沙皮次次轉會窗都跳草裙舞
話想回家，仲試過扮傷
干地係柒在處理手法有問題
同埋未買到盧卡古就Send SMS畀沙皮

不過不得不承認沙皮真係近年最強前鋒
又有火，可惜成日都跳草裙舞同埋臭馬

托子喺日本仲未入波
小白都入波了

唔知點解睇睇下飲水哥個look有幾分似智叔既...

又有火又夠雷又鍚fans

怪錯dc了

見到沙皮打拉膠狗真係好爽

True Blue

未買到人就腥sms呢下間直係on9
一來搞到買人俾人抬價
二來搞到球會好難賣哥狗
係西女人勁+馬會有良心先收得番60m
如果買個隊係鍠呢d賤種隊實壓價壓到你仆街

個個轉會窗叫走既true blue

官網印字減100

臂章+紙 = $754

臂章+字 = $754

目測米3短人，我地車路士唔需要呢D矮龍

有無link 點解唔見有咁平

買滿600 埋單-100
淨衫599 印埋字就有得減

仲未有作客 想買黃 切

Cesc Fàbregas Soler
‏Verified account @cesc4official

Diego again. What a player man.

好撚貴
依家年年都係完季nike outlet $160買淨衫算

Liam Twomey
‏Verified account @liam_twomey

For the last time: Conte’s text wasn’t significant in Costa’s exit. He was determined to leave Chelsea that summer one way or another. Conte’s text just gave him convenient leverage #cfc

Costa’s biggest leverage was having two years left to run on his contract. He had one foot out the door from the moment he arrived. There are many things to criticise Conte for, but Costa leaving isn’t one of them #cfc

Bottom line: If you believe Costa would still be a Chelsea player now if Conte hadn’t sent that text, I admire your optimism. #cfc

Post-January/China, all parties knew it was over. Costa did more than Conte to damage Chelsea’s leverage by saying this immediately after the FA Cup final (and more than a week before Conte’s message) … #cfc

To be clear: I like Costa. I found him hugely entertaining & believe me, he was even more valued by journalists than fans. But given how unhappy he was in England & how volatile he was as a person, Chelsea supporters should be thankful they got three good years out of him #cfc

干爹是無辜的

兩隻賤種摩狗餘孽集體反干

$199 8折

之前個排都買多件作客

真係威脅生命既野獸

dc勁撚到

而家官網閪到連普通一件作客都冇得賣

nike好廢

睇死1111又會上年咁搞d咩光棍節sales

早買早享受 要等不如直接等完季底衫價錢先買

決定咗 今年買黃色作客kante

今年係咪無得印手臂贊助？

same

到時出街相認

問左英國果邊佢話香港果間做緊野遲下應該會有

諗住主場世三 作客Kante

琴晚哥狗勁撚到

Diego Costa bullying Real Madrid while Alvaro Morata is at home painting his wifes toenails.

Shambles.

做咩無啦啦加密

高華錫話好彩走得快，差d俾野獸踢撚死

我=院長

等chelsea megastore特價買

還我costa.....

當年法比由阿去疤都變咗狗樣 直到而家

welcome monchi

賤種樣

成熟左

你波台陳煎Pan個樣黃晒喇
認你邊使靠衫

成個大陸佬咁撚樣

有條撚樣叫ocebb.jpg

你算數喇，人哋OCEBB話咗去主場會舉牌同馬達講多謝就真係做
講得出做得到，唔怕俾你班磨碌認到
點似得你條仆街仔俾火清撚三次

我波台黎明啊屌你老母

google竟然搵得返 原來上埋bbc

求下你地講還講 唔好貼

正呀喂

講真 我濕咗...

仆街
格仔都唔幫佢打番

又逼害奧寶

點解奧寶迷車又迷奧

Real Madrid 'will move' for Chelsea star after Super Cup woe - and it is not Eden Hazard. The player on Perez and Lopetegui's radar is fellow Spaniard Marcos Alonso, according to Don Balon.

Moses retires from international football
Nigs hero

don balon

呃稿費真係易

有咩問題

come

奧清當年車仔黎香港已經見過佢真面貌
同佢一齊攞簽名

之前睇城寨英雄晚晚都見到佢啦

頭先到宜家已經J咗奧寶寶幅相三次

J圖post

我有oce傻鳩b獨家流出片

好正 可唔可以置頂

大王

好耐之前係爆炸頭

黎小田都冇你份啦傻閪四眼龜

以前係MK 留陰頭

死傻閪你條柒頭皮比我屌左咁撚柒鳩耐終於敢搏咀啦撚樣

唔知仲以撚為你啞撚左啊仆街屌你老母

你同佢69片？

突然想幫奧清唅

波台無人型過我，163cm98kg，樣似jay spearing

喂喂喂 排隊啦屌你

好似陳展鵬

陳展鵬似佢

真心型
撐mata撐到全世界車迷都知

好型

呢排官方IG 好推佐仔咁

孫悟空三打白骨精
火撚屌三撚沙皮狗

審美觀有d問題，咁既樣都叫型

個樣成個老鼠咁

唔推佢同Kepa 唔通推格連咩

高華錫呢

始終唔知可唔可以長留

始於唔係親生仔

第日老鼠會當火撚屌係拉狗咁踢

依個dc係英超咁樣踢鳩熱刺。

起碼比人停10場

sarri鋤夏狗

好似幾開心

想過賤種蝗？Jer 都鋤爆你

諗起1516幫李城和熱狗嗰場 最尾幾分鐘mma多過踢波

諗多左

true bike

俾煙蛇毒打 又有新聞作了

見到閪多條死太監就想笑

日日比我屌老母，但縮埋個龜頭唔撚敢蒲頭，但有乜風吹草動就仆街仆出黎想執死雞

話佢車區垃圾之首就係無撚講錯佢

Next season 9up

E.hazard odoi T.hazard
Mount Jorginho kante
Telles rudiger Christensen James
Kepa

有新聞話簽返細世三咩

Fifa19我隊波會叫Fire Dick Bird

個性簽名，強勢回歸！

同意頭兩句，但唔同意第三句
因為車區垃圾之首係你

有無人搵得返派精話dc唔勁得半季好波，而達狗勁過佢既言論出黎?

車區全部人唯我鼠首是瞻。
如果我係垃圾之首，姐係代表你地全部都係垃圾

你依加只係一個比火清撚完
趺左落地要拎番渣沙既9upper
連你最耍家果招拋疾人都無埋

once legend always legend

柒到畀成個波台笑係威脅生命嘅野獸都算係一個傳奇嚟嘅

this is honor.

得閒食下好野 打下機 溝下女好過應你隻笠水龜啦
日日屌我老母 哎喲哎喲好痛呀 點算好呀
見你條廢閪仆撚落屎坑踩你兩腳洗擇日咩

你現實冇野做先咁在意我比你屌唔應你

出黎一拳dup撚柒你件傻閪就得啦

阿鼠，我地買定花生等你約戰

DC=我

拉膠=haters

軒達臣=火清

夏狗

心口已經係火撚鳥

啲笑聲

頭半句有講過
但撚有講過達子勁過佢咩
反而係個陣d迷盧話lkk>哥狗

Lkk入波多過dc但大戰真係見真章

依家好似無乜類似dc 呢類年輕既前鋒 除左lukaku

Harry Kane ， next Chelsea no.9

話時話點解冇球員出post good luck tbo

巴哥強姦阿妓

搏俾球迷屌咩

JT

出面又有人講沙皮狗了

踢返順就唔記得佢跟干狗拎英超果季後半季有幾閪

佢次次威半季就夠數拎英超
真係唔到你唔服

最閪都好過臭閪達而家咁既樣

true

差唔多
又係掂下就跌,波控唔到,走位仲鳩過達

同夏神一人半季已經夠

威半季幫你拎英超
Morata拎啲乜？

一個踢幾季一個踢一季,咁比都得

我只係想講哥狗閪果陣呢度日日屌佢,而家人走咗又玩懷念

我都記得屌到佢仆街
不過達黎到之後我先知咩叫廢鋒
單刀無信心 射波無力度

有冇人係stubhub買過車仔門票

教我空歡喜心跳這摩狗

發現車仔前鋒係隔住勁

Drogba(勁) --> torres(廢) --> dc(勁) -->

Morata(勁廢)

Odoi(勁)

真

個半季佢直程唔修身唔走位直線盤球送個波比人 咁快唔記得

成日扭屎忽花跳草裙舞 扮傷想唔踢都要懷念
唔差在懷念卡吐啦
個人能力係勁但唔會懷念佢lo

好想睇G sir倒戈入波

咁都被你見到

其實中鋒開始都無咩
直頭幾大聯賽都無咩中鋒新星彈起

你條死契弟死撚左都唔會有人去懷念

佢都知比人屌熄左留言

Psg想買Eriksen咩？

兩隊個post既title都有Baka
人氣王

Nigga嚟講幾有星味
如果有學踢波應該做到球星

上年個個叫吾王

明明硬件睇落幾好 點知打到咁

打完熱刺果場個個j出血

好少kovacic d相

落哂柯打唔影 知佢踢一年就鬆人

下年強勢加盟再慢慢幫佢影寫真

你當佢condom 我咪當佢condom

我可以不知道 你的名和姓
我不能不看見 你的大眼睛

一起咬大棍

高華錫應該都係簡迪，左膠後備

切勁過佢好撚多

如果佢本人唔介意做後備既就下季罷操黎車啦

agger
身型+技術+英人+真青訓+true blue
根本切已經夠料做核心

一場波拎得個波2分鐘
無走位既中場

收皮啦柒頭。
要睇跑動去睇馬拉松啦仆街

你條撚樣之前切有份踢果時屌得最大聲

有無人裝左now

一個台播曬英超歐霸，簡直是車迷福音

愛之深責之切

有 唔洗揾link

now手足

佢條傻閪最叻買哂兩邊架啦

9月到期未續約
唔知咩價錢

cut撚左佢再搵老豆老母申請

分散投資，立不敗之地

睇下平幾多先

新裝既平均月費好似先300內

續約聽講要400。

前者仲有好多贈品送

如此厚顏無恥，小弟配服

得罪講句，我覺得kovavic會搶到kante正選

我有用網上爬,而家NOW月費$27X咋

不敗之地唔係分散投資，而係厚面皮扮無野

now

聽講歐聯今年有線未傾惦數，隨時比埋now

真係有埋歐聯now真係玩撚晒 擺明加你價都吹佢唔漲 一係你自己上網搵lag機link

Welcome Bailey

牙狗讓客有1.95
穩贏

piazon loan?

阿狗私家雞

連登車迷: 佢同Kalas仲有潛力架

想問下有無巴打有join球迷會會員
可唔可以幫我買飛 （同埋其實可唔可以幫人買？）
10月中會去英國諗住去睇對曼聯果場
啲代購網好似好貴成二千六一張 窮撚頂唔緊
本身諗住自己join但發現買飛要60日前訂 好似都趕唔切 唔知有無人幫到手

無piazon 之前有份影單人相

Training 片 都影好多kovacic啦

希望下年仲見到佢

同問 想入去主場感受下

佢幾時先地標戰

對big6你唔係本地人入開場就算會員你都唔會買到架

咁如果睇對中下遊呢 要點買先得 同大概幾錢

連登10個有10個話佢地垃圾

拎存在感扮識波就上fb屌班傻閪啦

巴打我上年睇對brighton 用香港代購網買 好似700幾 longside lower近角球旗既位

另外上面巴打係咪講呢樣

（所有對手為曼聯、曼城、利物浦、阿仙奴或熱刺的門票(不論主場或作客)皆只能夠供持有True Blue Loyalty Point 5分或以上結餘之香港車路士官方球迷會會員訂購）

睇黎睇曼聯真係要硬食二千五

聯賽中下遊你只要join true blue
之後佢會email話你知幾時開售(開賽前個幾月到)
你準時果一刻上去就基本上唔難買
佢個system係用排隊制唔同香港要鬥快入

價錢睇你坐咩位
大約55-80鎊到

仲有另一個方法就係場波開售之後上官方既ticket exchange捕位有冇人放飛出來

無知一問 join true blue係咪姐係俾26鎊一年嗰個

係
你早一個月問既你就可以有5分係手了

好似續先有 新都係無

Happy birthday, @TimoeB08! 🎂

依家阿仙奴弱勢
球員走下坡、買成堆垃圾、愛美麗又唔夾阿仙奴
加上我地買人正路同主場

咁都輸沙利介煙啦

幫愛美麗起機咋我地

完場贏波入阿狗狗竇貼法比，a高 捧杯圖

貼埋夏薩特1扭4 gif

Willian is set to be rewarded for standing by Chelsea with a new contract. And the club may even soften its traditionally strict one-year extension policy for older players because of his commitment and high-energy football.

Willian’s loyalty and more importantly the fact he is showing no signs of slowing down on the pitch has been noted. A 2-year extension could be on the cards along with a pay rise for the hardworking midfielder who has been at Chelsea for five years. #CFC (Sun)

突破高層理論

高華鍚無論係片同相都笑到四萬咁口
希望下次正式加入啦

走啦

柒頭安至低限度可以踢到33左右

生活健康+勤力

夏狗應該30歲打後就打柴，姐係依2，3年係佢prime

柒頭安上星期30咗

仲有2年約，extend多兩年真係踢到退休

c朗33仲prime緊，科技進步，只要球員自律，球員生涯只會愈黎愈長

24 25 26

車路士最偉大既3件波衫

皇家馬德里中場莫迪歷會否留隊仍是問號，更傳出皇馬已向國際足協投訴國際米蘭違規接觸自家球員。

皇家馬德里中場莫迪歷（Luka Modric）雖然不斷傳出加盟國際米蘭，惟據西班牙傳媒報道，皇馬不僅決心留下這位大腦，同時公開譴責國米的行為，向國際足協（FIFA）投訴國米違規接觸該隊球員。 根據FIFA規定，球會只可直接接觸餘下半年合約的球員，國米此舉並非合適，亦激起皇馬不滿，後者的會長佩雷斯正盡一切辦法阻止莫迪歷轉會意甲。 不過意甲轉會窗將於當地時間周五下午7時便關閉，時間餘下不太多，相信莫迪歷極大機會留隊。早前的歐超盃，莫迪歷亦於57分鐘後備上陣，可惜無法阻止皇馬以2:4不敵馬德里體育會失冠。

緊急跳船

Yesterday press con:
Bordeaux manager Gus Poyet: "What happened today with Gaëtan Laborde is a disgrace. I said don't sell until we have a replacement, the board didn't listen. This is the worst day I've had at this club. I am going to speak to my agent tomorrow & I don't know if I will quit."

Bordeaux players refusing to train this morning after sacking of manager Gus Poyet

轉會post見到 諗起干sir

安仔唔經唔覺都留左好多年

有冇ching睇緊亞運

痴撚線

反骨仔要屌
同時忠臣梗係要嘉許啦

Since Alvaro Morata last scored for Chelsea, Diego Costa has:

- Knocked Arsenal out of the EL, scoring the winner
- Won the Europa League
- Selected as Spain's first choice forward for the World Cup
- Scored 3 goals in 4 games at the World Cup
- Scored the fastest UEFA Super Cup goal ever
- Won the UEFA Super Cup.

女人達

live post放頭

吾皇pls come back

Milan have reached an agreement with Lazio to sign Milinkovic-Savic on loan for €40M with option to buy, according to @sole24ore

人地轉會完左啦 仲reached 乜野

愈睇愈靚仔

sor 自

不過真係好驚佢高波出事
雖然都知要交學費
但怕佢身高有劣勢，啲學費交唔完

press con 20:15

We can confirm @DeBruyneKev has suffered a lateral collateral ligament (LCL) lesion in his right knee.

No surgery is required, and the midfielder is expected to be out for around three months.

Get well soon, KDB! #mancity

official

Sarri says Fabregas is out of Arsenal game: "I hope he will be able to be on the pitch in the next week but I'm not sure. It's nothing serious but it's a very unusual injury" #cfc

Not in his knee but near his knee

Sarri says Kante's physical characteristics meant he was ready quicker than anyone else who went to the World Cup #CFC

Sarri thinks Morata maybe lacks confidence and he needs a goal. "He needs to gain confidence but he is improving so I am not worried about him." #CFC

Sarri on the title race: "At this moment in English football, there is a club about all the others. That club is Manchester City. We have to try our best. We must reach our 101% potential." Adds, my feeling is that we can be a very good team. #CFC

Sarri on Kovacic's chances: "Mateo will be very useful for us. He is a very technical player. In this moment he has to work, I think he is not ready now for 90 minutes, but maybe tomorrow for the last 30 minutes he could be used. I expect a lot from him.He is a great player" #CFC

Sarri on Kovacic's midfield role: "I think he can play on the centre right or left, it is the same for him. He is an offensive player who improved in the defensive phase in Madrid" #CFC

Sarri on press conference round up:

1️⃣Cesc Fabregas is injured
2️⃣Kovacic may debut vs Arsenal but won't start
3️⃣Lauds Kante's physicality
4️⃣Reiterates Man City's favourites tag
5️⃣Looking forward to Stamford Bridge bow.
#CFC

vs arsenal

hazard morata willian
kante barkley
jorginho
alonso luiz rudiger azp
kepa

巴鳩利最後一次正選上陣

Tomorrow RLC start

God news

kdb 12月復出對車剷草

上季剷左啦

有冇講odoi

沙sir定沙狗

佢條眉好有喜感

小新長大版

沒法比 沒法比 無限美

影到好聖誕老人FEEL

盲反安既柒頭真係好撚柒

安又贏

我feel到達仔聽日會用腳入波了

炒完兩球單刀再用腳擺老烏就有份

我識得用第3隻腳入波

點止 你仲識用第4隻腳入波

Musonda ig del左同Sarri握手張相

Out

咁留意件死柒頭做乜

你咁快已經走左去阿post挑機

Over over 聲援老鼠攻城前哨戰

Scores prediction

Chelsea 8:0 Arsenal

Hazard (8'p 71')
Loftus-Cheek (14' 27' 53')
Willian (45')
Morata (63')
Kovacic (90+1')

Agger

Odoi

Chelsea want to reward Willian? What for? Sulking when another manager decided he doesnt work enough or produce enough end product? Or for now constantly taking pot shots at the ex manager who delivered a PL title and FA Cup? Definitely deserves rewarding....

Matt Law

Matt Law

終於有人識反安

Matt Law認為JT 撚仔都無exception, 安憑乜

之前送千場禮物畀爺爺
今場送迎新禮物畀愛帥

見到oscar個ig仲成日po chelsea既嘢

點解依家係true blue既都係廢

因為勁個d已經賣左(LKK,KDB,Salah)

正如一個叻既員工 會唔會甘於留低喺間垃圾公司
一個日日蛇王既冗員 會唔會想走既道理一樣

牙鼠貢渣 敗走阿post

出年可以拎黎燒

tonight big game

英國反安先鋒

反雷斯反安

好多人屌緊Matt Law

好多人唔聽真話

親賢臣，遠小人

Matt Law - How Chelsea kept Eden Hazard out of Real Madrid's reach (原文要俾錢)

Chelsea are prepared to pay him more than £300,000 a week to stay, but it will be whether Sarri can guide Chelsea back into the Champions League with a more entertaining style of football that will make up Hazard’s mind.

He already knows that, even though he will have only 12 months remaining on his deal at the end of this season, Real may not come calling again. He turns 28 in January and Neymar and Mbappe remain more popular targets.

Hazard values every available moment with his family and will be pleased that Sarri will relax Antonio Conte’s rules to allow his players to sleep at home before some home matches and following European trips abroad. He will also have no problem being asked to play through the middle, as long as he is not asked to chase long balls.

瘋狂食burger

忠言逆耳

Paris United | #Chelsea refused Real Madrid offer for Marcos Alonso.

終於到左膠唱歌

可惜而家買唔到人，如果賣到三四千萬真係抵得諗

無話唔得嘅 azp/emerson打左, Moses/ZC右

不過煙蛇應該幾like牙朗

其實左路擺azp可能仲好，夏神少幫手防守，azp防守咁穩可以平衡返，不過右路d防守真係

係，同沙利根本唔鍾意天神一樣幾場就睇得出

25

perfect match

啱哂條賤種

世上只有安安好
有安的孩子像個寶

屌你老母古圖狗

25狗

你上得連登又何嘗唔係25狗！？

我心繫高登

我黎連登係為左監視連狗
總有日會學馬迪古圖咁揭開自己面具

仆你個街惹埋啲垃圾五毛會員入嚟
仲覆佢，咁Friend出嚟去自己傾偈啦

笑4，講兩句都起晒槓

真正25古圖
賤種官方認證

呢條片本身莫拉達應該會佔兩、三球

Dc真係阿狗殺手

杜奧巴、DC
兩代屠阿高手

眼濕濕

真。25狗

夏神

以前唱拿著馬連 沙特 oscar和馬達 仲有lampard 點排好

走下走下等返世三

英國啲球迷真係唔撚識波
一反安就比人屌到飛起
佢地永遠淨係記得安係摩三嗰期點「拯救」車仔

千萬不可以比安勁
安一勁 = 車果期廢到飛起

摩狗干地沙利迪堤都唔識

英國班垃圾車迷唔係好迷摩架咩

可唔可以教我做球迷，點先識波

成班教練呃飯食。

似你咁開funson就最識波

而家買唔到replacement放佢老鼠咩

良禽擇木而棲
良迷擇鼠而跟

要買又唔一買

係安仔打到逆境波

班車狗都好撚唔識波
垃圾安攞過兩次Players' Player of the Year

車狗：圍爐飛機獎

夏狗簡狗見到件垃圾拎獎都笑晒口
快lan!

咪係 應該搞小圈子趕走件死垃圾

逆撚到16名真係好撚勁

因為有佢條仆街先會打逆境波

出現了

今晚煙蛇就變煙狗

Sarri out

tonight watch = true bike
no watch = MKs

摩三個陣
安最勁都係威得幾場貨仔
唔覺佢有幾大功勞

摩三個陣最大功勞係希sir

3個月不敗

安係冇腦同時間停頓衰，唔係咁既速度同盤球打反擊好好用

你同班車狗講啦 投條垃圾做最佳球員

盤球

上年冇佢 Fa cup都冇得J啦

球迷寫信去要求鎖安locker未啊 ？

其實對佢又愛又恨，明明有d波食硬對面但走去時間停頓

上場安仔已經一巴巴打柒班hater啦

事實證明跟到好既進攻教練，安仔落底根本unstoppable

你話要佢做到夏狗依d世界級一定無可能

但有技術有體能速度傳波唔差仲要肯同你9秒9回防既球員，邊度搵

牡丹雖好，終須綠葉扶持，安仔根本就係黃金綠葉

反安嘅柒頭今晩凖備深潛啦

世界級佢就上唔到架喇。但你有隻奉指唔回防既夏狗，仲搵多件世界級去左路咪等同廢左沙利既逼搶體系。

又要世界級又要做到逼搶根本係不設實際。連史達寧，辛尼依d2線新星做逼搶都成日hea失位，更何況係真係世界級個班球星

姐係除非佢勁到美斯夏狗咁樣既咪有特權囉

所以反安狗真係好撚柒

一定係啦決賽出幾分鐘
實係靠佢先拎到FA CUP啦

又做雙面人

最on9係明明應該向前爆既波
零作用咁係後場死扭爛扭 送返比人

寶清出嚟講下反安ok? 想睇埋另一邊

團結車區靠晒愛安力，同埋香港025

睇中場，你中場再勁d好似皇馬拜仁鏝城咁既，2翼咪可以用2個球星踢。

對李城助攻 侯城 carry邊個呀柒頭
根本上干狗戰術唔掂 就係靠佢個人能力先打破到彊局
上場對哈迪斯已經係啦 未入第一球之前成隊幾撚垃圾呀
冇睇就出少句聲啦柒頭盲反

得罪講句 安執行戰術能力係低
但係單打獨鬥成隊得佢同夏狗做到
所以咪成撚日出現球隊表現差而佢勁嘅情況
都係嗰句 安就係原罪

agger

沙狗踢埋今場好自己走

典型老鼠

安真係令人又愛又痕

有冇人覺得安已經冇乜人屌?

琴晚究竟反唔反安好

金章安！！！ 日夜鍛鍊去取勝

傳控快放次次都有 遠射射爆垃圾利

I LOVE 金章安！！！ 絕殺佢成日有

今晚安仔屠阿妓 球迷盡力射 YES！！！

Bakayoko: "I learned a lot and worked very hard in the Premier League, but I think I might be more suited to Italian football and am very happy that Milan called me."

沙Sir拿玻利第一季未夾好戰術果陣都要依賴前場單打獨鬥能力強ge球員做突破
等多一季就可以Thank you and good bye Lan

EDEN HAZARD!
可否爭返一口氣！

咪睇下沙sir走先定安走先

金章安 日夜鍛練去取勝

又ff球會放棄安
由14年到而家

無事無幹其實又唔係特別想賣佢，但係疤出60m而無賣到就唔同諗法

克羅地亞球星高華錫離開皇家馬德里加盟車路士，球迷除咗想知道佢有幾好波，仲對佢嘅靚老婆Izabel Andrijanic好有興趣，因為網友發現，Izabel着衫自帶逼爆效果，成日好似就快撐爆件衫咁，所以封佢做英超新乳神。

車路士喺倫敦打吡戰主場迎戰阿仙奴前，傳出法比加斯受傷，高華錫會得到正選上陣機會，佢老婆喺大學時期修讀經濟，曾經為咗愛情中止學業，搬埋去馬德里生活，被網民大讚佢夠體貼，不過大家最欣賞嘅，或者始終係Izabel嘅女神級身材，網上流傳佢嘅泳衣照，簡直睇到流晒鼻血！

泰利、古圖：

你班反安想賣咪算
係要日日諗埋d鳩屎理由覺得球會都想賣咁好撚肉酸

唔怪得高華錫肯黎車

驚撚左古圖狗

Kepa
Azp rudiger luiz alonso
Kante Jor Bakerly
Willian Morata Hazard

覺得今晚會出pedro唔出安

皇馬龍門圖 一手揸爆你條囡個波

住烏

揸波揸到咁勁？

倒戈

Hazard Morata Pedro
Barkley Jorginho Kante
Alonso Rudiger Luiz Azp
Kepa

呢個陣好大機，Sarri press 好似講過Kovacic 後備上

巴克利真係屎忽撞棍r到正選做

my source RLC START

高路雲都傷左啦

Willian start

似William start

未必會同時上，因為Pedro work rate > Willian > Hazard ，你要逼搶出曬Willian + Hazard 真係唔駛逼

堅狗

一陣係現場睇對阿狗果場

拿錫斯 3米背脊落地乜事都無

勁癲

會唔會冇哂精力踢波

成隊埋門最好係Pedro

堅狗應該會比人停3場

堅尼地轉身

堅尼地要停幾多場

傻閪堅狗

無睇 咩事？

冇腦堅狗
干蛇又贏

冇波係腳 大力踢鳩人

Kenedy咁都冇牌

牙堅

34: VIOLENT CONDUCT? Camarasa and Arter close down Kenedy in midfield, and the Newcastle forward appears to lash out after being dispossessed, striking the standing leg of Camarasa. Referee Pawson was only a few yards away but he appears to have missed this one. I wonder what VAR would have made of that?

肯定秋後算賬，停賽加罰錢

如果係車狗嘅話

記得影下相
夏狗 簡迪 迪加 牙朗 金章安

巴閪人都是

其實堅狗skill set我覺得應該踢閘同wb

直紅咗啦
上年先俾咗我地2張紅

巴西人冇腦

New Bale

堅尼地

超級殺阿人

成日買冇腦巴西人

0 - Kenedy failed to complete a single pass in the first half against Cardiff City - he is the first outfield Premier League player to fail to complete a single pass in 45+ minutes of play since Nikola Kalinic against Birmingham City in March 2010. Passenger.

廢撚到

波都傳唔撚到

kenedy

光頭佬踢紐真係超班

隱左形?

Tonight line up

Willian hazard pedro
Barkley jorginho kante
Alonso luiz rudiger azp
Kepa

堅尼地真係得啖笑

後備換出黎拎紅牌

肥賓：唔買巴閪人，退貨

十二碼

條友打排球

堅仔

廢柴

屌你啦kenedy

垃圾堅尼地

真係廢柴黎

傻西

on9仔

垃圾波牛

射得好差
全場又廢到閪咁

多謝堅離地提供笑料

肥賓會唔會斬撚死佢

堅離地唔洗指意返嚟了

會唔會比D球迷打死

見到新bale射都有d搞笑預感

射到咁真係oblak都救到啦

射到咁肯定又係未遇到伯樂啦

射中間就射正d啦柒頭
仲要係最撚易救嘅中腰波

感謝球員堅尼地提供笑話
肥賓：Kennedy lan
咁都繼續借

廢到喊

可唔可以即刻loan變permanent

去咗屙屎，咩事

90+4手球12m, 堅仔炒咗

無事，同車路士無關

十二碼射失

Last minute 12碼俾佢射
紐狗都幾睇重佢

上星期半場吹奏完 之後有球門前控甩腳又跌返落袋底泥

lan啦kenedy
唔好再返嚟

肥賓講過想簽perm, 車唔肯

watch derby

肥賓true blue

個賓仔龍門幾靚仔

點解唔係舒維射

從來都唔覺得佢有能力打big 6
呢啲拿拿聲賣啦屌

我轟唔賣垃圾

千古奇案

有無人一陣睇撚仔

賓sir到底睇中堅離地d咩

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Eden Hazard's shirt colour is still blue but his mood isn't. How Chelsea kept him and why he's not sulking even though he fears his Real Madrid dream may have died #cfc

英超上周開鑼，有區議員出奇招益街坊！黃大仙龍星選區區議員譚香文昨晚在facebook發帖指，香港球迷大多喜歡睇英超，有見2018/19年度英超賽事已於8月11日正式開鑼，辦事處決定為街坊準備最新款英超(非金色冠軍版)臂章，可供2015/16年後各屆非英超冠軍隊球衣使用，「讓大家感受英超氣氛。有興趣街坊，歡迎致電登記查詢」。

英超20支球隊的球員球衣袖上均會燙印有關臂章，上屆冠軍隊伍會印金色版，部分球迷買球衣時為了更貼近實況，亦會要求燙印，外形似一個杯墊，一般連燙印每個逾百元。譚香文指由於臂章名額有限，僅限星河明居、龍蟠苑、悅庭軒、鳳鑽苑及帝峰豪園居民致電登記，並要憑登記住址證明領取，並落hashtag「#今時今日做區佬派蛇齋餅糉唔夠架」、「#今日派英超章他朝建制派可能派歐聯連respect章」。歐洲球隊出戰歐聯賽事時，球員袖上會有歐聯標誌臂章及respect字樣。
不少網民留言表示有興趣，更問「包唔包印？」譚香文回應稱可能會，但要視乎多少人想要。
網民點睇：

Andee Chan：有街坊問我係咪杯墊黎
Fernando Law Marti：英超開就派英超章，港超開就WFC
Chow Sim Din：這是什麼玩法

informal (of a person or mood) melancholy, sad, or depressed.
‘he's feeling blue’

not feeling blue = happy

熱狗zip衫好柒

撚仔

想問下邊到仲有上季既球員版主場買

堅離地搞到成班賭仔豬波
佢應該冇運行

射到咁

撚狗 lan!

屌你 人地件衫下邊同條褲一樣色呀

呢隊咁既富咸踢曼城會唔會連波皮都掂唔到

依家連升班馬都學人玩後場撚波 哥狗玩轉英超

個rich又入波

兩場三球了

虛火姐

熱狗入靚波

屌 熱狗

升班馬全線仆直
阿仙奴頹勢

今季一定要穩食中下遊
攞到歐聯資格留夏薩特

歐霸冠軍

好撚靚 好似柏度射開果d

上季大力神係史丹福橋球場球世界波

富咸中後場好鳩 但係攻得幾好

原來今晚兩場北倫敦對富咸區

有冇人睇緊打比郡
林伯要初嚐敗了

熱狗勁負碌

之前對leeds咪俾人炒1:4

上場已經敗左啦

上場已經比人大炒啦

富咸用一億係金錢足球

林伯教波好垃圾

呢隊真係垃圾

即入一球

1-1

熱狗

OK

英冠係打體能多過技術，如果林伯今季就可以升到班，應該都幾唔錯

Come on @ChelseaFC 🔵⚽️
My prediction 3-1 for #CFC

#CHEARS

Ballack

💡

熱狗輸靠你了

入球-6波

組織咁靚撻Q

富咸下半場真係撳著砌

仲記得有ching j富狼呢2隊波

Arsenal’s starting Xl is as the following:
Goalkeeper: Petr Cech.
Defenders: Ainsley Maitland-Niles, Shkodran Mustafi, Sokratis Papastathopoulos, and Hector Bellerin.
Midfielders: Granit Xhaka, Mattéo Guendouzi, and Aaron Ramsey
Forward: Mesut Ozil, Pierre Emerick-Aubameyang, and Henrikh Mkhitaryan.

即討

[超級殺阿人]車路士 對 阿仙奴

狼隊就算鳩數啦，但宜家呢隊富咸有返以前實而不華嗰種味道

#Chelsea XI v Arsenal - Kepa, Azpilicueta, Rüdiger, David Luiz, Alonso, Kante, Jorginho, Barkley, Willian, Pedro, Morata #CHEARS

沙狗躝啦

世三無正選

Thank you Sarri

切走得

可以去德甲

上場踢到咁點幫佢

訓覺了 冇夏狗

Claim

巴克痢條廢柴都攬

世三無正選 cls

佢要work rate 唔要上腳球皇
切去牆邊檢討下啦

冇切、奧迪爾，天神sub

沙利根本唔鐘意青訓

又係查比亞

唔出奇，我估佢體能未完全上番100%，廢事博

no hazard
沙狗

熱狗又入

Mourinho: KDB,Mata不了，Willian Good

沙利： RLC不了，Barkely good

Odoi final ball 仲未夠好，大戰唔出佢正常

[沙狗dllm]車路士球迷討論區

其實英人做領隊真係慘
英超豪門一定唔請
其他聯賽又用晒本土 又唔夠人黎

先唔講跑動迫搶，剩係現位拎波都冇，
就知佢留唔到了

odoi...

又嚟
又豬了

準備叫沙狗？

lane破咒

其實沙利點睇天神